日本封關原來唔封中國

變種病毒現蹤日本 原則上全面禁止入境
綜合日媒報導，為了迎接明年春天的東京奧運，日本政府逐步開放入境規定，甚至考慮實
施符合「防護措施」的小規模分散旅遊策略，但是隨著變種病毒的出現，日本的入境規定
不得不大轉彎。日本政府現在原則上禁止英國、南非等150多個國家及地區的外國人入境
。

豁免11國有條件入境 台灣防疫良好上榜
不過日本也依照目前的疫情控制狀況，豁免11個國家有條件入境，包括台灣、南韓、中國
、越南等國家，入境對象包括短期商務人士，在配合嚴格防疫措施的前提下，可豁免14天
的隔離檢疫，以及中長期居留者（如外派人員、技術培訓人員）在進行14天隔離檢疫之後
，可以允許入境。也就是維持現行規定。至於其他國家原則上禁止入境日本，但是有人道
主義考量，以及外交官等特殊身分的外國人，還是可以允許入境。

日本機場邊境也將在本月30日起加強管制，從已有變種病毒確診案例國家入境的日本公民
，必須提交出境前72小時陰性證明。截至昨日已發現9個國家有變種病毒確診案例，包括
英國、南非、義大利、冰島和澳洲等。

封關都封半套

日本原來咁奶中國架？

建議香港人以後罷去日本

又內鬥！日本黃的！

要用平常心看待

中共冇錯控制疫情非常成功

但背後侵犯幾多人權冇人知

就係要封鳩香港攬炒

唔想封台灣，又怕玻璃心發作，局住放埋俾中國

實際放邊個入境，日本自然識做

放埋俾南韓

南韓而家每日新增個案都應接不暇喎

實際就係中國人多過台灣人

諗法一樣

唔好咁多幻想啦

留名等睇真心

好學唔學學林奠原來廢過林奠一街都係

真係難捉摸

唔封韓同全部唔封有咩分別

日本11月起將調低中國（包括香港及澳門）、台灣、南韓、越南、澳洲、紐西蘭、新加坡、泰國及汶萊共9個國家及地區的傳染病危險情報，並解除由這些地區入境的禁令。

藍屍: 好想去日本呀

日本11月起將調低中國（包括香港及澳門）、台灣、南韓、越南、澳洲、紐西蘭、新加坡、泰國及汶萊共9個國家及地區的傳染病危險情報，並解除由這些地區入境的禁令。

香港人同其他藍屍日漫迷: 好想去日本呀

死不足惜

因為現任首相背後金主係旅遊業大王，佢要靠吸中國客黎致富。
不過而家現任做得太差，自民黨都想倒閣

我地係中國人呀Hi

邊個話成功

日本藍到仆街

你信佢嗰堆確診數字係囉

抵死

偉哥都係欠啲魄力